Set Deadline! 劃死線! Set Deadline! 劃死線!

其實作為和理非，很慶幸有場選舉過一過濾!! 仲要係大勝!
感激勇武手足打番香港返黎。大家都知香港人出去投票，都唔係投人，只係投議題，支持抗爭運動。

我見好多鋪吹風黎明開花，其實我建議真係唔使太急。一來和理非都希望享受一點點O既安寧，二來好多人野急就將，逼得對家太緊佢地都唔係一時三刻可以有回應。趕狗入窮巷未必係最佳策略。

既然 12 月 8 日係民陣遊行，我拋豬引肉，建議大家俾多兩個幾禮拜時間對家，Set Deadline 響 12 月 10 日。如果佢地 12 月 10 日都仲唔回應五大訴求，我地就徹底同佢地再黎明開花，仲要講明一係唔開，一開就開到出年九月選立會。

當然咁唔代表我地呢兩個禮拜咩都唔做，不過建議全和理非回合。保持氣勢。

記得我地六月時點開始個運動:
和理非 -> Set Deadline -> 衝 -> 和理非 -> Set Deadline -> 衝

只要保持到個調子，煲底之約可期可待。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推

再推

P 推

請參考中大死線及後果

哪裡? 請指教!!